====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un archipel de ce que j ' appelle les « Mont-Saint-Michel » , avec leurs fronts bâtis tournés vers la nature .
Entity Name (Type) :: Mont-Saint-Michel (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Mont-Saint-Michel (LOC)
Total entitiy counts: 1

